封淨兩個陸路關擺明想捉老豆搵仔

今時今日黑警權力凌駕林鄭
有冇人都係咁覺得?

我相信老豆搵仔唔會咁傻

轉去搞狗屋